8男童受害！女輔導員誘男童共浴還拍裸照讚「大雞雞」

〔記者錢利忠／台北報導〕台北市某社福基金會兒童安置機構的蕭姓女輔導員，涉嫌趁照顧男童時，要求男童洗澡不能關門，還拍攝男童露下體的洗浴照片，後來男童在兩性平等課程中驚爆蕭女說他：「年紀雖小，雞雞卻很大！」全案才曝光；台北地檢署查出有8名男童受害，今依違反兒童及少年性剝削防制條例將蕭女起訴，考量蕭女絕非初次犯案或偶一為之，建請法院從重量刑。

蕭女到案後否認犯行，目前被羈押於看守所中，據悉，她犯後非但沒有悔意，還飾詞狡辯，甚至在押期間還試圖聯繫家人幫她滅證，檢方據此認定她犯後態度不佳，全案於今天起訴後，她將被移審台北地院，由法官裁定是否續押。

檢方調查，蕭女涉嫌於2015年1月至2016年7月間，利用照顧男童的機會，要求年僅7歲至11歲不等的男童共浴，且不能關上門，趁機拍攝男童露下體的洗浴照片；不僅如此，蕭女還兩度要求4名及5名男童共浴，她則持手機在浴室外拍攝男童們一起全裸洗澡的合影。

直到2019年10月，其中一名受害男童在上兩性平等課程時，童言童語地驚爆蕭女曾對他說：「年紀雖小，雞雞卻很大」，另透露他洗澡時曾被蕭女拍照，全案因此曝光，北市社會局接獲通報後，轉請檢警介入偵辦。

去年11月，檢方搜索蕭女住處，她承認拍攝男童洗浴照片，卻辯稱只是好奇、想替男童留下生活紀錄；蕭女訊後被認定未吐實、犯後態度不佳，而被羈押禁見，她卻趁律師接見時囑咐律師向其家人轉達「把我家裡怪怪的東西收好」，包括備份硬碟及手機等證物，後來都被她男友及父母分別藏在床下及茶葉罐中，直到檢方發動2度搜索才查獲相關證物，並從中發現有6張受害男童的洗浴裸照。關於蕭女男友及她雙親另涉嫌滅證罪的部分，已另案偵辦。

男童已經有大JJ

所以話！

我入到黎

男幻幻

條女幾歲

台灣最美的風景是人

你想睇大雞雞?

圖呢屌你老母

條女咩樣？

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

等睇文言文版

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

大雞大

戶乚

台北+1
台北表示要追上新北

快啲睇我雞快啲睇我雞

當我冇講過

曲線炫大

蕭女示意圖

點解冇我份

台灣終於追上歐美的腳步

童子奶